2011.7.31

今天从起床起就开始莫名的心情低落，几次看到咪仔都差点流下泪来。是伤心，是失落，我说不出来。回来这么久，今天是心情最不好的一天，却无法道出原因。想起今天的时日，一年了，我却突然发现我不能准确地给现在的生活一个定义。是快乐，是知足，还是只是仍在逃避心中最想要的？我知道，从来不曾正面面对过的事情，就永远不会遗忘。好久不抽烟了，刚刚出去买了一包，抽了一支，却发现我还是该去睡了。晚安吧。唯一的愿望，是现在的生活能让咪仔觉得快乐。